［冷氣軍師］游擊！游擊！游擊！

近呢幾次發夢打機
我哋損失慘重
每次星期六日開波，到最後都係大家盡力磨到收車前
而戰術都係路障，食彈，褪後，被拆，最後又冇咁啲手足
好老實，呢幾次失去實際目標，大家都有進退維谷嘅情況。而且黑犬已經睇穿條路。

由其係中上環，冇民居冇旅客掩護，正面對抗係一定輸，因為我哋武器相差太遠，根本唔夠打。
要令黑犬出醜，一定要近街坊百姓，互相掩護

就好似天水圍同葵芳咁，一有街坊助陣，即刻聲勢浩大，戰鬥力+50。唔好忘記，一直以來佢哋出錯都係啲混亂場面。

所以，從今開始，絕對應該以游擊為主。一來人少就成事，二來發揮我哋嘅強項 — 機動！Be Water!

以上係我發夢嗰陣嘅夢境嚟

PISH

柒少陣當幫忙

幫公務員們集氣先呀
唔該宣傳埋8.2

[推上熱門] 點解8月2號晚 公 務 員 集 會 無 人 講 !!